痴線！今日1010感謝日，呢間鋪咁都得？

買十蚊捐七蚊畀立場

咁過份唔係唔幫手掛？

利申仲要好好食

推爆佢！

幫手推!!!

幫手推

打個和都辛苦 。。。

push

今鋪真係冇錢賺
要佢蝕死就快啲去
最佳制裁示範

咁囂張唔推唔得

喂你落單叫五大訴求, 光復香港, 反抗, 呢三樣, 係0成本一蚊都唔駛出
佢就自己俾你喎

不過佢係暫時都俾唔到呢三樣野俾你之嘛

就係因為你對呢三樣野一蚊都無俾!!
你快D落去鋪頭俾多一蚊啦!!!

食撚哂佢d 野
btw 獨煤都需要課金架

推！

推爆!

推

食窮佢

推啊

食爆佢

上次葵涌有食過
快啲去食窮佢

呢間野唔錯 幾好食

gogogo

Pish pish pish!!

Push

咁惡

嗱咪話我淨係識推po

屌你即去

頂

推！！！
呢間真心好食

咁可惡撐立場
我今晚就黎食到你窮

得罪問一句，
但點解佢仲用支那寶？

食窮佢！食窮佢！

咁係咪唔做生意？

同關用支那寶咩事？唔用支那寶 會做唔到生意？

支持

其實好多係個死人商場迫人用

ok 你就真係解答問題
樓上個個完全 基本邏輯都有問題

呢間好好食 食過之後返唔到轉頭

Push ar

呢間好食

正，好好食

Tui啊良心小店

有啲遠 過幾日weekend去食爆佢

一件還一件，如果個客係黃，仲要身體力行去支持，只係佢冇現金咁啱想用支那寶俾錢，咁間店咩少左個客lor

利申：我就係個位客,對唔住

好過份，一定要去踩場

下次去一定要懲罰佢

唔近

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

老闆不如考慮賺多少少 捐7成真係擔心你地

Sorry 完全理解不能 點樣一個黃 會用支那寶

up

其實 612 星火 立場 獨媒都需要幫手

今晚去

冇撚野下話買得30蚊？

我買咗好多間黃店喇

屌你老母呀 挑機？

嚴懲

屌你老母 好撚耐冇去過葵廣
咁撚串 等我過嚟懲罰你

咁撚串
當我地冇料到?

屌你自己宣傳自己
張張相都無員工

Cls 要食爆佢

屌，唔好咁痴線啦

點有$賺呀平到咁
好心加下價

咁撚過份既事 仲唔食到佢無貨

過份左喎你！

喺邊㗎 ?

721

呢間從來唔食，依家開始會

推！！

葵涌咁遠

丫係要我懲罰多你一次

大膽 食窮佢 上呀

聽講食肆賣貨通常食材成本佔30%賣價
照咁計即係依間店應該唔止唔打和

Mk 妹咁撚串

屌 坐低左食緊物樣野先見到呢個post

cls呢間好好食嫁！
幫襯啊香港人！！！

呢間雞軟骨勁好食
準備食窮你

推。

懲罰你仲大鳩我？

癡線 咁都得

推 係好食

啱啱覺醒既港豬?
利申 唔用

Pish

呢間野係葵廣一開鋪就開始支持到而家

獨媒有時有個女記者跑得好快影到d立場都影唔到嘅野

屌 食爆佢

我要用港幣懲罰佢

上星期食咗 今日幫第二間

食過 係好食 以後會繼續幫襯

離撚哂譜 以為良心可以當飯食咩？？？
就去話俾佢知 真係得 因為我哋就係憑良心消費

咁囂張 食撚哂佢d雞

下面果三項好貴

好高質 連仔衝喔

真係會窮

呢間我食飯時間多數都未開

好撚寸 等等過去食窮佢

之前食過 店主勁好人 仲會聊啲客傾計啲野又好食
食爆佢

cls 呢間野走到咁前 一定要好好懲罰

咁L串葵芳手足識做喇

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

捐 7成⋯⋯
真係7傷拳

鴻福堂嘅楊枝甘露係咪比你班仆街買曬 好想飲呀

呢間幾好食
次次去葵廣都有買

Thank you !👍👍👍

買撚左4袋雞
聽日繼續

Tuiii

cls 捐營業額唔係捐純利

推爆佢 聽日去用錢塞住佢把口

元朗有無 多數都飲野既 想食野

俾個地址嚟

冇野啦
睇到了

呢間幾好食 之前來都食佢 估唔到佢禁黃

捐畀我就食

10蚊點會賺到7蚊
真係蝕住做

狠狠地懲罰到佢冇哂啲野食！
渣都冇得剩！！！

早排食完 影左但唔記得po上黎叫大家罰佢

新界 港島人想試都無

幫推

咁串

CLS

留名下次去食

屌想食

呢間深黃店咁串? 手足做野食到佢無野賣先得

食咁少

良心鋪頭
推
反抗暴政

痴撚線！！！！

路經藍田諗起今日撐黃店，去匯景諗住撐一撐，多人到傻雖然我有少少趕時間，不割！！！慢慢食！！！

好好食呢間既薯條！

真係做一單蝕一單。今日之後都要多幫襯

竟然咁黃！！

支持!

良心小店

推推推

錯手噤錯負評 sor

Cut左單

地點？

撐chok仔

食開，啲粉任你加

收到風已經賣哂
抵佢死

推 搵日叫埋啲fd上去懲罰佢

冇可能唔幫手

午餐肉 避風塘味 好撚正

其實其他時候更應懲罰

會唔會搞到真係食窮左佢

，

推！！！！！

未confirm喎

獨媒好野黎，主場執笠前已經係網媒元老

呢間堅好味

不枉我幫襯開佢

好食！
我要懲罰佢！

推呀～ 依間好黃咖， 成幅連儂牆貼咗有一排， menu 都見唔到 。好擔心佢地做唔到生意。店員好好人，會幫手貼實D memo紙。
p.s 避風塘味 真係超好食

其實有10%純利以經好撚叻
佢咁做完全係義賣

捐比星火啦

個員工應該入左去炸野，收銀自己一腳踢

利申：今日有幫襯

推！！！

手足今日買唔到既聽日再去教訓佢！